210201 「強制檢測大廈名單監察」暫停更新

港共1晚突襲封4區 禁足尖嘴油麻地紅磡元朗住宅

港共今日指明，即日起一切冇源頭確診大廈都會強制撩鼻。
張建宗做埋 犯 罪 預 告 ，
講明「未來10日會更頻密快閃封區」，
即晚就封 4 區大廈

去到呢個時候，再跟住名單逐個檢查報告返係唔係符合準則，已經再冇意義，
因為所謂準則任佢朝令夕改，從來都係 防 民 甚 於 防 疫 。

所以，「強制檢測大廈名單監察」會即晚起暫停更新
改為不定期按需要出Post反對偽防疫真濫權惡行

繼續做好個人衞生之餘，
反對任意封區，
對抗政府濫權，
先係香港抗疫唯一出路。

過往資料:
210131 今日名單又有出錯 / 廟街封完又中 / 麗港城兩座受災 / 預測下次封樓

210130 新增 1 街區 + 0 大廈 (+ 1 地盤)
210129 新增 0 街區 + 5 大廈 (+ 1 地盤)
210128 新增 0 街區 + 1 大廈
210127 新增 1 街區 + 11 大廈
↳↳↳峰華邨曉峰樓翻閹理據不足
210126 新增 3 街區 + 7 大廈
210125 新增 1 街區 + 4 大廈
↳↳↳深夜開始推行街區鳩驗污水
210124 新增 4 座大廈
↳↳↳仁石樓二次檢測原因不清

元朗
尖沙咀
紅磡
油麻地

聽日一定又嚟

家維邨有啲危啊

不斷鋪路，第時可以個別地區宵禁

叫人勿聚會但係搞花市比人行